有無巴絲隻貓成日怪叫?

隻貓唔係我養，但同佢fd過打band，由細

到大都成日見。

隻貓仲早過我出世，無廿幾，都有二十歲

啦，好老。

近幾年成日都怪叫，由其事係夜晚，唔係

meowmeow聲，都唔識形容，好似劏豬咁

叫。無端白事係到叫，有無巴絲話我知究

竟點解???叫春定點?

同埋成日嘔，嘔水又有嘔罐頭魚又有

叫春啊嘛

帶佢睇獸醫啦

我隻貓都係叫同嘔, 睇獸醫發現腎有事, 醫左一星期都救唔返要打針

白事

幾歲命呀?

應該唔舒服，睇下獸醫好d

平時又好精神，行得走得

年紀大好難講
加上佢唔會識得話比你聽邊度唔舒服
咁老嘅貓做下身體檢查無壞
睇下腎指數果d正唔正常

有一次屋企買左新櫃有鏡
我屋企隻貓係深夜望住塊鏡發出
O niao niao niao niao
咁樣既叫聲
嚇到我呢 仲以為唔知咩黎

20歲都未死

20歲
我隻貓成日一見唔到我就嗌到好似bb仔咁